# todo

## Guardar sesiones de usuarios con los datos:

## Una vez tengamos las sesiones de usuario permitir eliminar de la cola
   sus propias canciones.

## Ir borrando registros de la base de datos.

## Adminstrador



